［iOS/an]龍珠Z爆裂對戰（46）LR悟空刷刷刷

活動[/size=4][/b]

卡池

新手教學
感謝 冥幣巴整合
其實你想知咩新手資料???大部分巴哈都有

1. 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品

2. 如果係升Rank嘅，我估大家現在都係以力隊為主，請趁現在3倍經驗解主線Easy解到21-1(目覚めたさきに)，之後再解到呢關最高難度，力隊超4悟打體波易到爆，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下新手角

3. 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打

4. 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件:
A. Rank 50以上
B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)

5. 3倍經驗完左可以去刷每日強襲角，知、速角優先，刷的意思係講每隻刷10隻刷到10技，再刷多隻5技放倉，準備以後解超強襲.

角色代號
感謝 格劍巴整合代號名單
[

舊代號名單 感謝 photomore 巴打整合

限定點心紙
感謝 願你今夜別離去巴打整合

超激時間表
感謝 願你今夜別離去巴打整合

[member]有用拎[/b]
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)

覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)

卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

Twitter Member — ハト 様 @hatosama7 — 經常有最快新卡資訊流出

Youtube Channel
Dokkan Info — [size=2]Anything related to Dragon Ball Z Dokkan Battle Japan, including unreleased content, and private server test.［/size=2]

唔好意思誤中1001，電話開po開得差

課左兩野，請問下而家係咪轉速或者體好啲 我想要xxx點抽都唔中

速隊冇47 ooo 唔洗玩
體隊體大波好廢
抽隻blue/rose玩好人或者壞人隊算

或者等nxxx出玩知隊 你都齊左

2 post

過隔離post
隔離post個頭版先啱

700石
中柱[img]

嘩 四隻 你叫大家情何以堪

4仲彩星啦
仲好意思問
曬命就曬命

直線曬命

1000石唔中一星龍 我好興奮啊.jpg
超17中3隻
體古中4隻
知細布1隻

唔中一星組啲咩

咁可能真係新玩既